(求救）屁股有好多暗瘡印

我由細到大, 屁股都成日生粒粒, 細細粒既暗瘡, 咁我見平時無人見到, 只係間中做下磨砂就算, 但d印長年都去唔到..

一日, 比男朋友話, 我個屁股好核突...

我真係好hurt呀...我已經一星期兩次磨砂了..但都去唔到...
有無人同我一樣都有呢個問題呀?help~~~~~~~~~~~~~

係咪性病皰疹

椰菜花喳

磨砂邊會有用...用下腦

係咪成日唔屙屎

男人老狗屎忽生瘡係嘔心d既

靚女都唔屙架啦

咁你仲唔快啲屙

真絲

通常呢d 就有圖， 好彩今似無

用保濕洗面奶洗pat 總之當塊面 咁護理佢 同埋唔洗用沐浴路 磨沙一星期一之就夠

做pat部運動 6個月keep住

其實便秘都會成日生暗瘡

依

我有差唔多情況，但生喺背脊（痘齡十幾年）
由去美容院做果酸，到自己上網買果酸做，再到去美容院做碳粉、皮秒，夾埋做左50次以上。
印係淡左嘅，但唔算好顯著。
到上年開始再自己上網買海藻殖針同珊瑚荊棘，每日沖涼後努力搽美白產品，用去印凍膜，已經好得七七八八。

磨砂只可以去皮膚表面嘅角質層，絕對去唔到印
但以上只係我既經歷同方法，始終每個人膚質唔同，唔可以一概而論。
我係因為幾年前用果酸用到啲皮膚淳曬，我唔係敏感肌亦都唔怕用新野。

用啱嘅方法同平日勤力d，印原來唔係自己覺得咁難退

我之前都有，patpat兩舊肉都係

請善用起底功能

可唔可以分享吓家用海藻殖針係邊到買？之前都係去美容院做，千幾銀一次，係就係有用但真係做到窮

我喺Carousell 買架

我，不過我係男人，人生已完

你都唔會著比堅尼

可唔可以分享下用邊隻去印凍膜

我用嘅係永久花凍膜，買邊間就唔講喇
但你可以上網搵吓永久花嘅product, 針對去痘去印好得

手殘俾錯負評 謝謝
份人懶 買左果酸返黎都唔願做
希望勤力真係有用